[請求] 邊到仲有得買佢

女朋友好鍾意
但前幾日唔小心出意外，變到唔用得
邊到仲有得賣

英國